[LIVE] Mnet Asian Music Awards (MAMA) 即時討論區(3) 解散IZONE

201206 2020 Mnet Asian Music Awards (MAMA)

典禮官網：

典禮推特：

直播時間：17:00（台灣時間）

典禮 M C：宋仲基

出席名單
防彈少年團 / SEVENTEEN / TWICE / NCT / IZ*ONE / GOT7 / MAMAMOO
MONSTA X / TXT / TREASURE / JO1 / OH MY GIRL / THE BOYZ / Stray Kids
(G)I-DLE / ATEEZ / CRAVITY / ENHYPEN / 泰民(SHINee) / BoA / Jessi / Weeekly

裵正南 / 邊佑錫 / 崔秀榮 / 高甫潔 / 孔明 / 黃仁燁 / 田慧振
田美都 / 朱宇宰 / 鄭敬淏 / 丁文晟 / 姜漢娜 / 金知碩 / 李多熙
李到晛 / 李政宰 / 李相燁 / 李善彬 / 李侑菲 / 林秀香 / 林秀晶
朴珪瑛 / 朴河宣 / 朴敘俊 / 嚴正化 / 楊慶元 / 尹博 / 柳演錫

直播連結

跨區
跨區

負皮 拉

等MAMAMOO就等到完場

幾點先有mamamoo舞台呀
女粉等左幾個鐘了

唱咗啲咩我一句都記唔住

Best stage

OMG同(G)-idle之後有冇女團表演

IZONE is the reason WIZ*ONE happiness

個燈白到睇唔到

到底今年加咗幾多獎

條link爆左？

留名 等MMM

新曲好聽到哭

睇唔到

屌死左

死link

+1

條link播完izone就完？

哈啊~

mamamoo真唱真係屌打哂全部

睇唔到 😭😭

Cls 第3個post

樓主死全家

新歌!!!

死咗！！！

死link!!!

造假團新歌難聽到

朋友們呢度有得睇

導清改埋d咁既po名燈死埋條link..

得華莎唱咗 聽唔夠

ching ho ball

勁清

Viu唔係有得睇咩

乜歌黎嫁,咁難聽嫁

難聽到

慢

Viutv la ching

nice bro

肌肉團

謝謝巴絲

個台主係wizone嚟

邊隊best stage

又係豬肉奬

Starship爭豬肉獎有一手

2pm了

MX

勁想做愛消毒女

樓豬又私怨

陣間有架啦

笑死

個個頒獎禮都俾個類似既獎monsta x

Weeekly出咗黎未

我話係就係啦

冇佢哋份表演

what 9 is this

豬肉獎巡禮

favorite dance performance

Favorite Dance performance

呢個咩獎黎

Best performance
best dance performance

點解izone新歌可以一d記憶點都冇

哇哇txt

豬肉大獎

中間嗰個真係好𠃊受❤️❤️😳

頭先消毒女好似巨人咁

豬肉味好重

bts出咗未？

韓國啲女
頒獎嘉賓
個個都正到爆

未啊

造假團最後一水明顯冇咁有心機做
首歌又唔好聽 又有幾個跳到有氣無力

戴住個口罩都感覺到

Omg同 (G)I-DLE 好慘

講得好 唔鬧你了

年年都咁多奇怪獎

應該最後

就黎
Good dance performance
Great dance performance
Positive dance performance

Notable achievement artist 又咩嚟

希望出下嚟攞獎都好

呢個仲唔係BoA!?

舊豬肉都幾大份

我都想講攞咁多次差唔多嘅豬肉獎

韓國版嘅新城頒獎典禮？

又咩嚟

英文遊戲

快啲解散就好

Notable Achievement

Feel到佢勁乖❤️❤️❤️❤️❤️

BoA？我9估

bts都尼
點解blackpink咁臭串唔嚟
講紅bts勁過blackpink

成場淨係等緊mamamoo同bts

好波

好似香港新城咁
咩全球宇宙勁爆

+1
等到攰

傑出成就獎

明明以前個個攞獎都實至名歸
仲要有啲拎唔到都覺得可惜
Eg 2014最佳女團比左sistar但2NE1同少時冇

哈哈

都估到係17分豬肉

啲獎名真係好好笑

等緊boa同nct

我真心想岩岩有個the best of next 係乜獎

為之後啲mama做好準備

新城勁爆XXXX

Mingyu幾好J

屌 我以為係終身成就獎呢啲

聽下搶耳仲好

笑444444

啲獎名仲多過台式飲品名

識啲野

屌got6

got6

有taste

got7

珍榮啊

GOT6 GOT6 新歌大發

GOT7亞視樣

got柒 我屌

三個半鐘都仲頒緊，究竟有幾多豬肉獎

走支那人先睇割柒

DOUBLE BBBBBBB

廁所位

got 6

算係神顏
又高
Clap個時見到d胸肌

仲要唔齊

好

iU呢

Bambam同左mina做完愛先上台

睇got7要自動當蝗無到 好辛苦

Got7

呢隊係咪告別舞台

幾時先頒完獎

大型犬咁好可愛的

你點知的

走開啦蝗嘉爾

蝗嘉爾又坐蝗座同中間位

Got7 d歌認真一般

Mark真係好靚仔😭😭😭

Solo嗰個邊Q過嚟啲手腳勁僵硬跳到好7

今次首先行唔錯

解散會點

LAST PIECE大發

我親眼見到

Last piece

Txt

seventeen

睇到 GOT6
原來 DH2 都咁多年前了

chinaman唱歌真係好難聽

韓國網民反對聲音幾大下
得FANS照撐

首先行曲係主唱榮宰作架

亂up 24

無睇 想問bp拎左咩獎？
同埋女團獎係邊隊

咪亂講啦白痴

Worldwide Fans' Choice：BLACKPINK

女團未頒

今年 KPOP 啲歌其實都幾普通

Best MV（笑）

林秀香

一係復古 一係太嘈

林秀香又唔同咗樣

認唔到

其實係佢同我做

最好聽果首When We Disco無獎拎

估到

等到訓著

又出場

又係防彈

之前好似佛地魔

好似無咩邊首係爆紅 （唔計 fans 圍內吹捧）

你=唔夠7.7

連豬肉獎都拎埋表演未

BTS上左幾多次

女團好d
男團都係咁

今年最好聽我覺得係 APINK

dynamite 好紅

Eight
Any song
Psycho
Nonstop

呢d

柾國導演

今年真係有啲悶

金眠周同燦烈做過愛

How You Like That 好似紅啲

得when we disco同dynamite?

不如一次過頒俾bts啦 佢哋行都行到攰

話就話係Best Mv
但都係依成績黎
所以早就知係BTS

差啲唔記得 Any Song

全部都係bts
無左以前緊張感覺

其實得個嘈字唔好聽
Bts近幾年啲歌都係咁

肯定Dynamite 好啲啦

認唔認同

話之佢同邊個眠過啦

威神V

仲係豬肉獎 好悶⋯⋯

I can't stop me 超紅(春晚嗰朵花

Nonstop=辣殺

way v

WayV🤦‍♀️

咁都嘈 認真?

兩隊我都中意 但根本無得比

終於有盧卡斯大頭睇..

Wavy

JM9

終極豬肉, 大陸團都有獎

以前bts vs exo
最後係wannaone攞嗰年

威神v

今年bts啲歌其實都唔差

咩來架 WayV

favourite chinese artist?

有冇聽life goes on?

近幾年主打外國市場...
前幾年血汗淚 Fire Save me etc. 好聽到

Bts紅d

以前好緊張邊隊都最後贏到

點解卡卡唔講嘢

講夠蝗語未

屌 唔撚要WayV
Ten快啲去返NCT U

Life Goes On勁洗腦

大陸團不了

有 所以淨係反dynamite

笑死
Dynamite 連小花都loop

我都覺得以前 D 歌好聽 D

衛生V？

快啲俾盧卡斯講嘢啦

大劣人口音英文

ViuTV 仲係GOT7

sm 支那團

終於

佢哋沉醉左係yg營銷手法

新碟有返啲大紅前嘅少年感

吊你老味盧卡斯唔講廣東話好失望..

咁都叫嘈 boy with luv都ok呀

金唱片都係

盧卡斯去死

苦等MAMAMOO

MAMAMOO

邊個係小花

佢都唔識

真 唔好痴埋lucas度

有exo有好平

I need u最正 紅左之後就冇哂個feel

mmm

Mamamoo

屌 出嚟個氣勢已經屌打

岩呀 bp one top

終於等到

但咁都好睇啊
依架唔洗估都知係bts
成績差太遠 想分豬肉都分唔到

薄餅風KPOP只服MMM同GIDLE!!

MMM

好能正 埃及風

美欺

黎啦

華沙攞住個鋤頭 勁似outlast2個痴線婆

I need u

美斯

多謝gchi

我反ON都唔會反dynamite
dynamite真心唔算嘈

氣勢

好有氣勢

好撚型

Wa 呢個set好霸氣 好有以前feel

終於！

點解得OMG同Idle 無intro

本身就瞓着 mamamoo出嚟就

點解我呢個巴迷知有呢件事

最後都係3大是旦一邊拎
果份緊張感非fans唔會明

Dingga阿拉伯

吊....

MAMAMOO正係個intro都型撚到

贏曬

想問viu delay幾耐

終於有mamamoo啦

文星著到咁蒙古既

睇完終於可以沖涼啦MMM

而家先發現solar剪咗短頭髮靚靚

完全認唔到輝人...

見到華沙條底褲

竟然係表演aya
頭先得獎既明明係hip

玟星

呢首5好聽

我朗迷都知

輝人

唔係嘛,wayv????
真係分豬肉

My wives

點搞呀 mmm型過D仔

佢老婆影佢渣車聽

Solar短髮好正

好呢味

好多dancer

邊B今年BTS呢首最好聽喎

正

佢地上年好似都有

陽氣好強

正到
埃及王后

頭先攞獎同玟星一樣髮型好可愛

mmm正過哂d仔！

超過5分鐘

冬妹女團壓軸？

好聽喎

金仙容短髮都好靚

6,7分鐘

有幾多次廣告就delay幾耐

呢首啲衫夾唔到

定架定架定架定架定架定架

以為會預錄換套衫
呢套衫好唔襯dingga

想屌華莎

好
我面壁檢討下

我反對

容正到癲

除咗boa only one 驚喜伴舞 諗唔到佢嚟做咩

最好聽black swan

阿真so cute

我反對 x2

solar身材好均秤

拍手有聲㗎

好多人

Mamamoo唱歌穩到

我愛華莎

不啦 on仲好聽

嚟了嚟了

正能到

得兩首

又造獎

Viu 終於到mmm

favorite female group

癲架癲架

來了

唔係fans都覺得Mamamoo好好睇
前面悶撚到

終於嚟啦

Life Goes On>Black Swan

Like a like a like a fish

好睇過頭先90%男團喇

TWICE重悶

mmm好正

屌終於有mmm睇

mmm型到

李相燁？

Aya！！

李相燁

MAMAMOO屌打全場 正係個氣勢已經贏晒

U=87
On>life goes on

撕掉舞台

IZONE

護理師

造假

WTF IZONE???????????????????

Izone快啲收皮啦

成個頒獎典禮最好睇嘅一part

終於造到個獎俾造假團

咩料。。。

On99

...

Twice今年冇同老細訓？

係咪仲有best female grouo

你勁25

親生女唔係拎最大獎

Yujin

女團表演時間係咪短啲
MMM唔夠睇啊

全民anti造假團榮獲favorite female group

阿真好可愛啊

呢個係TWICE

豪比9橫掂你哋下年都唔會再攞到獎

On 正好多

邊狗２５仔

金彩元面皮厚撚到

真真個look好能正。。

MNET 嫌佢地死唔夠

想同消毒女部消毒機做愛

d未聽過名既男團表演仲耐

齋聽佢地唱歌都覺得正

唔撚係呀 iz*one

仲以為會有世界大戰睇

真真 大個女了

我回踩

Best唔係bp 真係罷睇

Fav male group

造假團一生黑

終於有人支持我

超美

係咪又係彈

食屎仔(my)

仲有機會T拎best gg世界大戰

Nct

夠唔夠膽多謝佳恩同初媛

分豬肉分到傻左

wtf

痴線

nct

準備世界大戰

仲以為係seventeen

癲撚到

我已經搵到新歡（Aespa)
明知逢場作戲(Izone)你哋仲沉晒船

真係笑死

洗唔洗咁格硬

又nct

相燁隔離女演員邊個

下一個女團獎

今日個碌真係唔太掂

我都

好撚痴線，豬肉到咁

GD幾時可以再出山diss mama

分豬肉分成咁 mnet真係好撚勁

On只係MV>Life goes on
歌調轉

想睇performance多啲 幾時先分完豬肉

俾左個豬肉獎seventeen啦

蝗旭熙幾時講廣東話

居高臨下士氣高漲(my)

仲有
Good male group
Great male group
Wonderful male group

究竟nct 有幾個人

Nct已經係top男團

呢兩獎前幾年有冇？

係咪有分Favorite同Best

人人有獎永不落空

favourite male group係咪即係best male group

NO

泰容口罩都唔識戴

渽民

唔好搞咁多野喇 (my)

life goes on mv >>>>>>> on
温馨到

不過公道講句泰容真係幾靚仔

其實12年有global

女係KARA
男係SJ

錦即係twice會拎fav female group

25

即係仲有N咁多獎，屌

Gay

唔係

好想知 TWICE 每次睇完 MMO / BP / G-IDLE 啲表演有咩感受
可能啲中學女仔啲 dance cover 仲好睇過佢地

MARK LEE

多梳！多梳！(my)

Mark=分離式斷腳

唔止Global 就黎分埋釜山區同首爾區人氣獎

蝗旭熙

如果現場有觀眾,mamamoo呢個live一定好high

Izone 咪拎咗

混帳東西(once)

你識D乜

冇記錯好似係23個

衝去搵觀眾

Nmsl

你笑唱歌都算 笑跳舞真係多撚哂 坐左幾多日監

講完未呀

好開心 係咪有出席都至少有2個獎拎

朴珪瑛

好撚尷尬jm9

On=移動迷宮3分零鐘版

極醜惡 (my)

17

佢中意Seulgi

你講bp跳舞好

睇金道英就會睇到盧卡斯想嘔

17 bb

噴花左人哋個地下一間完場準備抹

Twice跳舞至少都齊係唱歌太廢姐

Mark=9

如果好似當年2ne1咁驚喜登場就好

契弟走得摩(once9)

有開咪?

9=我情人

佢套衫有啲可惜 顯得佢冇腰線
冇其他成員嘅衫靚

Left and right
Left and right

87

仲苦惱緊揀BAM仔定MARK😳

你係咪以為求奇搵野diss下twice 就會有好多人讚同你

Hoshi件衫jm9

同啲伴舞啲衫好似 嚇死心諗13個人睇落多人過nct嘅

呢首幾好聽

Mamamoo表演咗？

出街成隊車隊咁

Yes

Weeekly得一個

bp跳舞唔好？你傻咗？

幾時到twice

NCT究竟有幾多人
盧卡斯

睇mama既獎項名學英文

Hea跳唔代表跳舞差啦

到底有幾多豬肉獎

Backup dancer都慳返

Home run

出道果陣我以為17有17個人

睇下今年同近幾年頒既MAMA,再諗返GD既diss,真係覺得GD既形容好貼切。一堆豬肉獎、參與獎，唔黎就冇，計出席率比

李DK

掛住BIGBANG

Schedule

Svt 已經冇以前啲歌咁洗腦

善用地形

完整係23

佢好似同blind大亂鬥嘅once9嚟

下年仲有大型小分隊出道

VIP留個名先

可惜人個底太差

咁希望其中一個努力啲

原來學左CCTVB啲衰野
最佳男主角
我最喜歡電視男角色

收返埋啦我驚發惡夢

哭能左 真系是但一個二代團出黎都可以救番件事

我屌你 跳舞zoom遠

邊BLeft and Right正喎

Nct講咁撚耐

用啲力先啦blind

唔好啦

吊你講緊got6

agger

希望t成團2/3人努力啲

玩到三部咁癲嘅

我中意red velvet

MARK LEE打漏咗
梳

佢哋頭先有冇唱

2020太公分豬肉典禮

冇追唔使亂屈

Life Goes on Song of the year

Thanks

快啲發

數下出黎您支持個個大把片喎

終於有得睇seventeen嘅live啦

係 搞到好多人對nct反感

BTS CON READY!!!!!!!!

17 個矮仔有冇160

壓軸個2個係?

我一拳打到你稀巴爛啦

沖出嚟

sorry 啱啱先返到屋企
想請問下mmo出咗場未？

Song of the year 同 artist of the year係咪應該都係bts
好悶

頒獎
ending

是但想搵野引戰

出咗

有啦

165

諗返起第一次睇MAMA係以前追SuperJunior嗰陣
次次拎獎都勁緊張 金唱片仲成日同Sone嘈大架
而家睇到想瞓

出咗了

頒奬同ending

咩2意 我講緊nct個mark

BoA 頒獎 BTS 頒獎 ending

OIC

so far男團得17好睇

我高過他

機會高唱入雲

咁我上YouTube睇返，謝謝

二代

牙俊

敍俊

不啦

TWICE 跳舞好？ 除咗發揮咗基本嘢仲有咩值得睇？
每個女團跳舞齊好基本，但你想佢地比多啲嘢係完全無

一出道都叫有啲朝氣，而家上到台都唔知佢地想點，
講真佢地啲表演最多叫穩陣但完全壓唔到台；

定 MOMO 個啲出埋奶力跳就叫跳得好？

成隊嚟講多賢啲律動反而最好

以前係由投票開始嘈到完

仲唔係俾bts

朴敍俊

朴敍俊係咪頒比v仔

Song of the year 買twice拎

17好𠹌正

我係EXOL 同vip嘈

時代的眼淚

而家BTS 獨大後 啲獎真係冇咩競爭性

派獎俾bts

老是常出現

U=bad taste

係 二代團嗰時成日嘈有黑幕

Day6無分表演

跳舞齊好基本呀 你女團中間個例子大把片連基本都冇

Bts拎左幾多個獎？

牙南會不會太美呀

好撚靚仔

SJ BIGBANG 呢D真係一上台未開口唱已經有個氣場係到

Bts music award 2020

真lo....2015年之前個d精彩到癲，有bts,2ne1,exo....
就咁bigbang既live都值回票價，要氣勢有氣勢，成場既氣氛打成一遍，呢幾年就....

亂屈好撚型？你講個啲都唔係事實

唱番首zombie 就好

小南幾正

到底將來有邊隊既成績可以追到bts
係唔係要bts入伍先機會見到其他隊拎大賞

其實bts要係咁諗得獎感言都幾辛苦

Gfd可以直接套落twice個度 同理

j-line冇得輸

好屈

女團跳舞齊係好基本但其他女團跳唔齊咁係咪佢地連基本都做唔好
同埋無人話過twice跳舞好

今年獨大真係冇計

咁 GF 啲舞步難啲喎

年尾幾個頒獎禮夾埋可以要講30幾次

我老公

唔講國外成績 國內成績都無人見到車尾燈

我=有慧眼

Boa + Winter

以前mama真系幾日前已經期待見到d lineup 唔係fans都興奮

就到T團

一個成員一個

等佢地健健康康齊人

諗起之前做割柒佈景版慘到仆街

以前啲合作舞台都特別好睇

望下邊個引戰先你地可以亂屈人地唔可以

GF 唱Live都屌打啦
Twice直程Dancer黎 仲要得一個人跳得好

造假女團個兩件空降閪好意思拎獎

同Sone嘈？！

駛唔駛

BTS’s performance coming up in 10 minutes
I AM READY

其他女團好唔齊咩？
我又唔覺其他女團呢個情況好嚴重

咁 Twice 都會有出錯啦

Baekhyun ok???

以前好鬼死期待年尾個d合作舞台

淨係一開始出個名同睇到啲燈個陣已經濕晒

係佢

你老公

bts出黎攞獎咪要係咁上車落車

幾點完

哇 呢條友咁靚仔嘅邊個嚟㗎

白痴呀 daddy無變攞

家族舞台都好睇

16年睇exo 同防彈爭大賞真心緊張宜家exo消失咗 防彈獨大
之前覺得得wanna one會追得上防彈

U=弱智

終於出現啦

wow bp

!!!!!!!!!BP

同意

Any song

邊伯賢

甩色girl

好多團有出錯呀 你要知例子個個團係hea跳

Wtf大獎咁派

女團比哂BP

BP全勝

真

痴線 啲獎好虛無

下 咁就頒完左

我覺得JYP 拎Best Male Artist 合理啲

BLACKPINK已贏

真係BP

Blackpink連奪兩獎！！！！！

bp

bp連拍片都不屑？

Hea左少少

好野 但佢拿左我taeminnie點算

Nct憑咩喺part3

Blackpink或成最大贏家
Twice表示

真以前兩隊真係叮噹碼頭
日日投票架我
仲同個朋友反面

bighit pd大贏家

同d 垃圾獎一齊頌

痴線 有奬俾房時赫

bp video都唔拍

可能一陣驚喜出場呢 順便又宣傳佢地個 THE SHOW

獎海 一堆咁派

best engineer

最可惜冇表演
其實今年啲頒獎典禮真係好失望 又冇red velvet 又冇EXO

全部都係 dynamite

唔洗打架
和平一晚

會唔會諗多左

唔反Mnet了

梨泰院class

T團係咪冇獎

你又瞓咗幾耐 jennie hea跳2018 la wor 加上之後話佢腳傷

大把女團成日都唔齊啦
唔想舉例子廢事引戰

感覺係mnet 唔俾啦
要拍條片講30秒有幾難

唔該晒

我要睇candy呀！！！

連幕後都係bighit獨大

twitch嗰個係wizone

條link又izone

咩事

完全冇含金量

咩料

廣告？

咩料呀

韓國廣告緊？

都唔知yg同mnet傾咗啲乜返黎
treasure就係咁出現
bp竟然連個得獎vid都冇

唔係一次cb既事架blind

link

又要開返 viutv

似係等緊播廣告

WIZONE驚自己隊野唔夠多人憎

二代飯圈火藥味好勁
次次拎獎睇硬Live 成個飯圈都係投票教程
嗰陣冇乜WhatsApp 會有咩咩粉絲首站既網站 再唔係係Facebook傾 同台灣ELF勁熟

wizone用廣告時間宣傳izone

yes啊 台主係wizone 啱啱頭先嗰台都係

唔記得咗邊年防彈防彈大賞 跟住完埸我坐咗喺度喊

當年金唱片

Mnet SM 和解？

前年？

唔啦 一陣間又見到佢近距離對住個女dancer

抵4

條條link都係wizone
bts同twice啲粉絲唔開？

我彩一米八五

有冇俾人扯甩頭髮

係咪16防彈第一次攞個陣？

之後d camman就會影d喊緊既fans

想伸隻手入個mon度車巴佢

唔係和解好耐啦咩
記得好似推咗nct之後關係開始破冰

一野啪落去

聽聞兩班fans喺台下打交，見到有執頭髮係地下

冇啦有幾個囡囡即刻圍住我

中灑照妖鏡咁

係咁打

笑咗

睇返啲相真係2016年

冇 好和平

我嘅bp
Video都冇

為左nct2020和解
所以mcd有make a wish初公開舞台
仲拍埋團綜nct world2.0

好似fake news 有人澄清咗係髮片嚟

Bbh

16

25到

你到底坐咗幾年先講得出TWICE跳舞唔得

。

之前聽過有人帶鉸剪入去剪人頭髮

Mingyu好正
J死

一米五八

梗係唔係啦係咁安慰我 我咪同佢哋講我唔係army 跟住佢哋話我知道啊

一世都記得

我追開bp會唔清楚過你啲on9ce?
係2018 ddududdudu時期 hea跳
2019 kill this love cb已經冇
做好啲research先啦on9ce
同埋已經講咗佢腳傷 究竟要瞓幾耐先醒 2年啦

今次個twitch係stay
stray kids everywhere all around the world

今年係咪驚危險唔會有

omg同gidle有喎

咁sweet嘅army

Nct果個馬雲番屋企啦

Bad girl good girl

本身好期待Coachella 依家得翻Corona
BIGBANG

返咗我屋企啦

應該la,咁人地係有實力ar ma,唔比先奇怪。

哭撚咗seventeen個舞台時間咁短仲要唔係壓軸嗰幾個

Ching諗嘢都好唔正路 防彈都冇驚喜出場 bp點可能有

又可以聽NCT D歌有幾難聽

Nct mute得

係咪唔會有exo

多謝分享，正

你竟然要馬雲都唔要段仔

from home好聽

李楷燦

以前 BB,Snsd 2ne1,好經典

道美

唔講都唔記得

沙田囝

不過我都唔知佢哋係咩fans

MAMA 真係愈做愈衰

咩叫馬雲

2ne1個驚喜舞台仲歷歷在目

係咪又要睇Lucas不停對住鏡頭chok？

段仔你㗎嘛
我要BAM仔

仲以為有fearless 好想睇

得道英比較正

條呀

成首歌俾一句蝗語糟蹋左

你受緊佢恩惠

仲廣告緊

段仔跟咗我返屋企而家沖緊涼呀

仲有咩獎未頌

唱高音嗰條友把聲勁似luhan fr

啲蝗真係好柒

首歌唔好聽

泰一都好好㗎安利下佢好underrated

Fearless真係好正好想有多啲舞台睇起碼應該要有分隊表演啦

噢

Nct個番版mark

錢錕真係好撚樣衰

Best female dance performance 頒咗未

nct真係專出垃圾歌

一味係度9叫

有冇夢隊表現

Yuta未整容嗰陣其實都靚仔

頒左啦

你岩

演*

你好白痴

人聲細聲到

Nct 啲飯都係唯飯多？成個團多人都噤完全分唔到啲人同佢哋啲名

整過？

我安利你返WEIBO

BP

做唔返以前sm家族㗎啦

車佢唔俾我睇我咪睇ViuTV囉

個鼻同下巴好明顯

同埋好想車把你

WAYVVVVVVVVVVVVV

NCT CONCERT TIME

WayV

好想問團飯點飯得落,成隊野不停咁加人

正 有盧卡斯睇!!

stop rewind turn back time!

二代團因為個個都有實力旗鼓相當，飯圈先會有火藥味，唔通宜家叫其他飯圈攻擊上左神枱既bts同bp咩都唔好意思la...

好掛住二代同三既mama

一出道係幾靚仔

成隊軍隊咁

Diu

威v就唔睇住

除咗 Kingdom 個班仔
大家都好似 hea 咗個難得嘅舞台

MAMAMOO 都無早兩年咁搏

去廁所timeWAYV BYE9BYE

ten可唔可以退wayv返nct

吊nct真係硬係有浸柒味

Mk仔黃旭熙

有威神果幾件支那野已經團唔落
利申 nct唯飯

蝗語好難聽, mute咗

屌唱緊乜

way v我淨係想睇ten

回家吧

即刻變左支那衛視

又話 BTS in 10 minutes...

哇卡卡濕身

小便時間

金在中

盧卡斯真係好能型

唱埋啲支那歌

盧卡斯 威V不了

威V真係好柒

幾時到bts 等咗四個半鐘

係咪仲廣告緊

唔咁講點迫你睇nct

真心問 唱緊咩文

佢同蝗＋2都係搣唔甩陣mk除

咪係，fake鳩人，twice都未出

Twice bts 完？

下隊到冬妹YooA IZONE G IDLE跳BoA歌

講真 NCT咁多人 都唔知邊個打邊個啦

Let's get wet咩

cp飯

+1
仲有T

仲有BoA特輯未播

普通話

唔知做乜咁睇唔開

boa 20週年？

唔想入啲非K Pop嘅gp

wayv center盧卡斯

Bp叫上咗神枱

剛才 Kingdom 果三隊好型
叫做有誠意對得住個舞台

係喎

好MK

Crazy呢到無lu飯？

dream啊

似啲公屋出沒既mk仔

Nct dream

佢係

dream幾正

幾個幾個分小隊跳舞都唔齊

ridin'正

真係嗰隻feel

dream仔

夢夢

人嚟 整枝煙俾佢

其他飯圈咪夾埋一齊攻擊bts

其實係幾靚仔，不過mk又奶共就不了

超時空回回回回回回回回回回回回回回回回回回 OH OH

又話BTS十分鐘後

係唔係又傷左

夢夢所有歌都好好聽

紫藍色外套條友唱得唔錯

咁army都成日屌鳩elf啦

NCT真係有AKB既影子 又多人又玩小分隊

邊度先有順link

有個傷咗？

有隻蝗好柒 眼細嘴大

nct長啲定頭先造假團長啲

係

SM比咗幾多錢買NCT廿分鐘表演

Aespa出道一個月都冇就可以上special stage
Weeekly拎新人獎就乜春都冇
邊個話Play M有大公司特權？
Kakao有照過Play M咩
Cravity都有表演啦

好撚仆街，每年都係咁

咪係

似啲句句都有隻粗口字郁啲屌人老母個種核突mk
冇啲貴氣

辰乐

但nct真係有小分隊喎

WayV除咗Ten,Winwin之外全部番屋企啦屌

屌背景想點啊

呢幾年唔多follow kpop既我都係咁聽到bts同bp既歌同新聞，youtube viewers又大幅拋離其他團，唔上神枱係咩…

諗起v面大眼

Winwin都返屋企唔該
支那既

佢未去韓國之前咪就係呢啲人

跳完未呀咁耐

屌唱好撚難聽既kick it

好友春晚嘅味道

呢首歌真係...

Kick it幾正

好唔鍾意呢首

啱啱返到屋企，BTS仲會唔會再出

又話10分鐘
半個鐘都黎緊

到底127有邊首歌好聽

諗起希徹聽唔出呢首歌

Johnny個頭想點

仲未表演

Limitless 好聽

Nct淨係limitless嗰期最正

無限的我

感謝！

Aespa世界第一

好撚難聽呢首 痴線

nct無首好聽 除咗bomb

點解淨係點名elf?
根本全部都互屌

Fire truckNCT U啲歌好好多

屌17都係得2首歌,nct已經第n首歌

變咗NCT for 10minutes dklm

Regular

Kenzie 作嘅歌高汁

果集好笑

好撚難聽 到bts未

Johnny好核突

最難聽果首

Limitless都唔錯

雖則好難聽 但好有記憶點

TWICE呢

完未.....

又長髮又唔著衫

MARK仔SOLO😳

未 仲有resonance

Nct d歌點解首首都係咁.....

🙂🤚🏻

在玹真係好靚仔

Make a wish未

Nct 點上位的

會diu係因為對方有實力先diu,某程度其實係好事，唔通d人會無lala diu d不知名既團or新人團咩

我的夢想和現實!

其實Make A Wish算幾好聽

好似roland

靠人多

NCT d歌一首都未聽過

SM 過幾年就到aespa壓軸

係咪就係著外套 冇著衫個個

真係淨係得limitless嗰期最正

愛你到死

屌 完啦好嗎 再跳落去都冇意思

127非主打好聽過主打勁多

127咁多首之中呢首真係唔好聽

johnny很醜

Nct煩撚到

nct完未

NCT唱完未

屌 幾時先到bts

二代無咩邊團仲活躍掛

長髮真係好唔掂

咩係ether？

d支那仔特別樣衰

SM捧左幾年?

無限蝗語

我淨係想睇舊nct

射精Jaemin

支持層主

想問岩岩dance break個個邊個

nct係唔係有一半人識講蝗語

又真

NCT除左盧卡斯同秦客仲有邊個係睇得

Mark dog

sorry
係個個都好樣衰

JENO

個前奏

新

屌你老母快啦